Dybala過唔過到尼馬同世三

後生又型

唔得

過到世三過唔到尼馬

過唔到, 因為已經係前面

國家隊正選都未有 人地係國家隊重心

過唔到
亞軍廷注定比巴西食住

排我後面啦

一兩場勁入兩球好難同尼馬比，始終尼馬已經三四年係世界最佳之一，大巴拿要過一定要係國家隊做到主力，係祖記又要有更大既成就先得。

阿古路高幾班

尼馬有西甲歐聯奧運洲際，又帶巴西入世界盃四強，個成就幾靚

尼馬>世3>>>大巴拉

死老野咪阻住晒拉

等阿古路，西瓜恩國家隊退落來，再係祖到浸多一，兩年，跟住國家隊擔大旗，再去西甲挑戰下囉

去英超證明

去英超證明自己身值

身價

總係覺得堆意甲/意粉神鋒

有排都過唔到我

好興幸同佢影過相

世四ok?

世三提名名單
bale，isco，洛賓，伊巴，大巴拿，夏世三，基沙文，牙so，尼馬，仲有冇？

james

第十六球美斯都係學佢

利雲？

得Bale,夏世三,基沙文,蘇咬入到選

+尼馬

+利雲

james是2.5

養和B👍🏻

bale 今季都麻麻地
尼馬可入
仲有 基沙文 夏世三 同蘇咬
上年世3應該係基沙文 拎左兩個亞軍

垃圾

其實夏世三都真係幾勁 有d decision making好過尼馬
又無咁on9 不過埋門能力無咁好
同埋佢要進一步可能真係要去皇巴拜
大巴拿要再浸下 isco仲爭一段時間既穩定表現 同埋正選都未有 唉

牙so>尼馬>基沙文=夏世三

論實力有排都未撚到喎
上年巴利蘇9一定勁過佢

硬係覺得意甲d中前場一去其他聯賽就會變水貨 英超d水貨去到意甲就會變神鋒

牙蘇高一個level

牙so尼馬球技+成就應該平手

bale贏歐聯西盃都係致勝人物，威爾斯又入歐國盃四強，世三有力競爭者，可惜今季傷太多影響表現，本身想話佢冇西甲，不過今季應該有（雖然傷多過踢）
isco出場時間唔夠多

利雲國家隊冇辦法講，球會未拎歐聯幾影響競爭世三
洛賓三冠王主力 世界盃亞軍，比利雲更接近世三

伊巴球技同聯賽冠軍大家有眼見，有提名都合理，但冇歐聯都係差啲

戴巴拿喺意甲同歐聯 嚟到呢個階段 都算證明自己， 如果拎到歐聯冠軍 同喺四強決賽有表演就好大機會爭世三，但國家隊仲未有代表作

夏世三 我覺得佢未算 喺歐聯證明到自己， 比利時又唔係靈魂人物

基沙文大部分時間都踢得好，但歐聯歐國決賽表現扣好多分 而且好似未拎西甲西盃

😂😂😂👎🏻

基沙文大賽經常腳仔軟

山神 伊巴 加比亞甸尼 ？
不過你咁講都無錯嘅 當年舒夫真高咁勁去到英超都一樣收皮

隊友都係咁話，浸多陣，拎多啲成就先啦

舒夫真高當年同車人腳戰術唔夾，又做摩佬油王磨心

今季咪又係射失12碼 意盃輸比我米蘭 決賽又晒機會 打決賽就腳軟

佢唔係大賽腳軟，係淨係決賽腳軟

過多兩至三年差不多

點解仲有人會吹奏夏世三
實力上
咬咬>尼馬=基士文=bale>dybala>hazard